車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Topic

魯蛇今日證明自己 希望杜蛇見到

魯蛇+錫菲聯
=有化學作用

小兒麻痹左兩球 隻弱智魯狗 嬲撚到我而家

你個po名同魯狗個腦一樣唔見左？

諗唔到嘛，誤中1001先開姐～唔用都得嘅，我又冇乜所謂

.

推呢個環保po

用呢個

呢個做爆左1001無新Po既臨時Po？

我個group d 合照做咩事

鷹好靚仔

???

到番下體主攻就唔會咁柒
頂多學daddy 塞哂喺後面咁唔出黎

最拉扯到對面防線嘅前場組合
社曹今場拎左教訓，應該要知咩人盡量唔好出

屌你老母蘇狗，你老母俾狗屌

今場踢到咁其實有一分都算係咁
怪就怪杜狗無啦啦玩嘢畀機會蘇狗

簡狗 possession lost 23 全隊最高

玩獎勵足球死十次都唔夠=.=

無啦佢有廢鋒癮
應該永續tam仔

now講緊癲恩

之前唔係個個都講比機會佢出咩
係出左佢加迪加唔係佢加天神姐

簡迪真係唔出得 平時佐會落後少少幫班垃圾拎波運上去
高再帶波 而家出毒跟本做唔到 變撚左後場橫傳食撚哂屎
魯狗仲要成撚日踩停個波扮撚哂傳球大師 最後又係橫傳

不如你比個理由我
點解Haaland要揀你呢隊垃圾

一早賣簡狗就80m袋袋平安
而家收番30m都難

佐高重要性太大
無人代替到
係問題

一係就四後衛 高佐簡

三中堅中間一定係施華/天神
力架點撚樣踢中間

其實可以出嘅
但係代迪鳩唔係天神囉
黑色三連星d用波真係好恐怖

依家呢個球市 賣人其實好蝕

收嗲啦,傻閪
你估隊波去到歐聯仲可以唔洗做underdog?

N'Golo Kanté vs. Southampton:

◉ Most ball recoveries (13)
◉ Most tackles made (7)
◉ =Most interceptions (4)
◎ 100% take-ons completed
◎ 100% aerial duels won

淨係呢度d數據已經踢到杜狗要既野

打弱隊
童裝狗都好過毒狗

杜：最後一傳令我好唔滿意

Tuchel sums it up nicely on BT Sport: "Yes we had all chances and all possibilities to win. We were very good in 80 metres of the pitch but the last 20 I wasn't happy." #CFC #SOUCHE

Ullm 都唔會揀你隊垃圾啦 你咪又喺到講

無知一問 市面上有冇黑人玩波中堅

老實講就算前幾場贏 但個進攻埋門都係差 成日入到禁區危險位一係飛機 一係交失 場場都係搓完場
蘇馬條傻閪一定要有個leader照住佢
佢都魯狗同場就負負得負
前場無隻扭得嘅翼對面全心守好易 唔明點解袋換出又換入
杜狗踢埋下場好躝

譚sir同大袋無傷

Tuchel says Abraham wasn't brought off due to injury. Hudson-Odoi not injured either - wasn't happy with the energy. #SOUCHE

沙蛇

所以話沙蛇行得幾撚前 跟本唔踢防反係用唔到毒
班中堅已經垃圾 唔識用波 仲要搭毒踢中場
咪變撚左互傳刷數據

係 踢到咁撚廢
卍一人carry拎到1分算係咁

出得簡 預華錫得60分鐘左右
唔夠氣 就好多無謂失誤

其實毒今日打得好好啦
架仔除左埋門果腳
其餘餘時間一攞波毒毒就拍埋去搶左佢

Upamecano 同 Haaland邊係同一個level 嘅球員
咪痴線啦

Our next six games:

• Atletico Madrid
• Man Utd
• Liverpool
• Everton
• Leeds
• Atletico Madrid

杜狗準備收皮預咗之後狂失分，呢場都贏唔到

我都係咁話
不過今場啲換人好怪
係咪想留力打歐聯
佐高輸住出 袋又出一陣就換

睇唔出大問題到要再換走

睇返覺得煙蛇用毒毒真係用得幾好
simple task 搶>傳比最近嗰個

睇黎我地真係行緊2012年條路

英超痛失前四

要衝冠下年一定要執一執
籠最理想換個穩陣啲

中堅要多一個頂級
中場中賣走毒然後買多個輪換，呢家一唔出高佐就死火，士但傷一個都係咁先

前鋒唔洗講，咸根本未夠班，雲拿又波都控唔到

季尾炒佢
可以畀長約爛力克

kai復出打假9 轉返4後
mount打返中場
椰狗條柒頭有冇隊收留

譚都睇唔出?

中間果個唔止要用波，仲要識包波，兩個黑人都係殺波

23possession loss
un咩derdog 而家6連敗修頓都贏唔到講乜柒歐聯

今場戰犯杜狗啦, 正選排蘇狗毒狗, 換件椰狗入黎又負作用 仲要曬左個換人位, 最尾想換豬蛇頂波都唔得

算吧啦邊個黎你未咒邊個
日撚日都係到咒班球員變廢人

創造力唔夠，俾波決定差勁

We were not aggressive enough and not creative enough. Decision making was poor

唔一樣level 佢咪又係收大會offer 會嚟你隊垃圾咩

中後場出夠6個對組織造波零作用既柒頭，杜狗個腦到底諗乜
azp，rj，猩猩x2，簡狗，朗狗
無泰狗無女人已經一定要出晒高佐，仲要自閹一隻翼衛，rj打翼衛剩係識鳩衝斬波同回後，尾段球窩利又柒

發覺一用rj
右路就0攻勢
mm rj azp係唔work
想右路有野睇一定要出cho
椰子都係返荷甲做球皇啦
都唔知幾時再抽到gps椰

不嬲沙蛇都被underrated

事實嚟
Ziyech Havertz Pulisic 有邊件唔係廢人

無人同佢互含，變到下下都要自己爆，之前有佐幫佢含兩下，猜多一兩腳就有空位推

CHO 走左之後零攻勢佢睇唔睇到？

Tammy Abraham did not put his stamp on the game, says Tuchel.

Callum Hudson-Odoi "I was not happy with his energy and counter pressing so I took him off." - Tuchel.

講緊換袋譚根本唔應該出

實老母咩

雲拿好廢
成日好似舊飯咁
噸噸地

咁又點?
佢既用途就係反搶

你要佢踢傳控真係on9
唔識波就收皮啦
點用善用球員特點係領隊責任
唔係好似你呢d傻鳩一味係度吠

係打得麻麻
但你上果個椰子唔講都唔知有出場

踢死埋蒙特

應該換RJ啦屌佢老母

個個都唔應該出
踢條毛

講咒自己隊波，你係先鋒啦

係杜狗手下
tam有冇一場好波過
黑心d講
上場佢唔係傷可能贏唔到

用佢就係要佢發揮佢長處
kante 起碼打到佢長處

你話佢廢 咁佢possession loss 有冇造成失波先
瑕不掩瑜明唔明

出三中堅仲要搭班垃圾中堅 跟本就限死左高佐一齊出
占狗踢翼衛仲廢撚過袋狗 跟本半場就要豬佐換譚毒
再占換袋 踢撚左場垃圾出黎

不如講下我咒左邊個
柒頭安定邊個呀

其實我認同你
只不過係簡迪嘅作用係球隊唯一一個可以做到
又賣唔出好價錢(賣到60m以上我覺得可以放)

同埋今場我覺得佢踢得唔差

條傻鳩成日企係人堆入面隱形, 踢條撚, 同衣狗一樣

真
乜柒都屌
好野又唔睇
盲既唔好睇波啦屌

出埋成堆波都唔識用既人點樣入波
留力都唔係咁留啦

咁都有素材

輪換下無可厚非，場場高佐咩
袋換椰先係最on99

要占屎攻就碌柒 佢永世都唔會落底 穩穩陣陣打閘算啦

出tam
換椰
真係on9到震
負作用

其實我覺得可以比機會杜狗
今場其實真係交學費

佢只適合打英冠

無人換
kai 又傷

開始撚狗化

淨係K角位斬 但TT已經唔鐘意呢套

笑到仆街

由第一場杜曹開始就覺得RJ打唔到袋個一個位
又唔夠快 又過唔到人落底
下下K角斬真係林伯遺產
斬唔到就回傳
除咗大隻過袋之外佢真係無咩特別
佢同呢個form格格不入
出佢同椰就係兩個係右邊妹波
點搞 唔通一年貨仔就要賣

贊成
佢今場應該已經分到邊啲出邊啲唔值得出

做咩個風向又變左jer簡迪，明明譚狗蘇狗椰狗先係呢場波既頭號戰犯

得MM CHO 華碩發動攻擊，雲拿 J5 阿朗 幫下手走下位，和緊波都收淨MM 真係痴線，耶治出黎掂過幾多腳波

個問題係佢嘅技術令佢成為唔到complete forward
淨係回後幫手組織 咁耐都無進步

車喺杜sir上場之後，就係靠3場3個十二碼攞多5分返嚟，先至排到第四，長此下去，唔係咁健康

或者係咁，可能個事實就係，就算係二億湊成嘅大軍，都仲未有隊形去應付稍為強少少嘅球隊

佢本身都唔係翼料 強項都係斬燒味同遠射 叫佢扭人落底 強人所難
杜狗啲傻閪戰術碌柒咁

要等TT轉返四後 佢先有位踢

好想見到6月份嘅ca

豬換雲仲好

上場fa cup班屎利
社狗已經知班副選唔撚掂
今場happy狗成功報答社狗

我上個post都講過
賣譚去中下遊 佢應該可以一季入廿球
但唔代表佢夠班踢車仔

你睇返 前場入波能力仲係差
贏般尼2-0 都係靠後衛

唔好得嚟，其實又真係冇必要咁屌嘅，杜曹今場留力兼試點將簡迪融入，其實簡迪唔差，問題唔係個別球員度，只係有啲細節唔理想，我會當杜曹攞呢場係收集啲實驗數據

豬會好啲 至少都可以頂下

Werner first touch finishing 垃圾
中場冇遠射
中堅得Silva勁

由杜狗慢慢試啦 始終個squad 大到咁

但係係踢垃圾啫 始終又唔係輸 咪當交下學費

難d
d下遊射手
咩安東利奧
真利奧
都好識用自己身體
tam
zip前柱都未射
中下遊點下下比半單刀佢走

施華同基斯甸臣最少要出一個
睇住果兩隻魯狗同蘇狗亂咁傳真係晒氣

首循環對修狗係後防加龍門爆炸，今日係全隊都西

肚臍蛇真係唔慌佢教得長
白卡佬嚟

留力搞到和波
禮拜二畀下體狗大炒
杜sir妙計安天下

後防黑人全部冇腦 最少都出女人啦 全黑鳩

根本成班中場 0 創造力 又唔識突破
得CHO 好少少識爆下
撚狗一早講左係球員問題
上幾場 同10 月連勝果期一樣係對家廢 先咁順

天神起碼掌握到幾時比波中場中(Kovacic Kante)
原本我以為係好容易 好基本嘅野

但原來蘇馬係做唔到

除咗MM
其他球員今季係市場一齊貶值

Azp:

其實依家3421定轉左4231最後都係325
閘都係要打上去 我覺得落到場分別真係唔大
如果閘要落底RJ應該唔得 我唔敢講得好死但係至少而家仲未見過

Tuchel on Hudson-Odoi: "It was hard to create chance and we needed counter-pressing to force errors for the second ball and get an easy chance. We had to be sharp with counter-pressing and I didn't feel this from Callum today. I did not feel it, but I trust him." #CFC #SOUCHE

Tuchel said it wasn't unfair to substitute Hudson-Odoi like that. "I sometimes take these decisions to win games. Mistakes are not a problem but we cannot lack energy." #CFC #SOUCHE

RJ打右閘點會落唔到底

袋之前先含到雪雪聲
而家又畀社狗屌

根本成班中場 0 創造力 又唔識突破

阿狗開Post做風紀屌人風紀
笑死

傳波差都預左, 今場球失波真係學界級黎
中間空晒比人,走去封邊位

Ziyech反搶好好咩

得高袋有得升值

但唔係出椰囉
椰那來的energy

咪當試陣唔明你地咁燥做咩

個堆傻閪黎 理都廢時

佢返維拉應該啱踢 禾堅斯又係英冠神射

好想要上年6月個ca

出椰都唔見得會好啲 分分鐘冇咁勤力添
我覺得暗地裏杜曹和都收貨
想收CHO留力歐聯先換椰
講多都係假

今場毒狗真係有啲起色
上半場有幾下搶波有16-17時期嘅feel

杜狗請立即停止出黑鳩中堅

佐出嚟之後
係咁yap魯魯 叫拉邊啲推上啲
條友仲係on99 企得好近蘇馬
傳完比佢就企咗係度on99

點解佢地唔cap我話我地係阿仙奴肉便器 個啲

今日杜sir嬲到要換大袋，d報紙佬一定有嘢講

班友得小喵2,3隻互含
take noise 又唔大
真係唔知做咩

杜狗呢下弱智
希望袋狗無太大hard feeling

Watkins勁好
人地d無波走位
tam連10分1都無

佢可唔可以過人同爆到好似CHO咁先
我就期望打到好似曼城咁落底出波
RJ都唔係嗰種球員
Set好比佢斬就得

睇嚟緊下體個場就知TT今日啲安排係做乜鳩

jame 狗好撚垃圾得個大隻
要大隻不如要狼隊果隻大隻佬
起碼過到人

今場最火滾係三中堅中間果個出happy 明玩野
天神傷都仲話 有咩理由用力架踢中間
連向前傳都唔識 淨係橫傳 小做小錯

佢做支點都屌打譚狗

蘇馬係得個頭，佢一定係四後衛嘅人，如果踢三後衛仲要係最重要嘅中中堅簡直係玩死佢

高⬆️
袋⬆️
M⬆️

相信仲有力再上

譚狗⬇️⬇️⬇️
Timo⬇️⬇️⬇️
Kai⬇️⬇️⬇️

長打3中堅唔該社狗斷腳死

Tuchel says it won't be decisive for Hudson-Odoi depending on his reaction to being hauled off. "He could start versus Atletico." #CFC #SOUCHE

內戰呢到特色嚟

今場猩猩互傳起碼浪費咗10分鐘

今場和唔夠啦
跟住打獌利愛
好撚難捱

對住班士利試過啦

椰狗 energy去到負數啦

班士利

呢到又反唐
又反毒
有冇反椰黨召集

我都係尻估
但比馬體會炒456就柒

班仆街連向前傳比中場既能力都冇, 成日當個波係炸彈咁回傳

已經垃圾到冇人理

屌 都唔明佢地又和 我地又和
我哋都無開post串柒佢啦
佢哋開食葡國雞post就得 我地半場開修理皮又唔得
係都要jer住哂 仲話返我哋係風紀
我哋最多咪圍爐笑下算
佢哋有少少機會就會開post串柒柒
大家摺埋反醒下倫敦雙柒點解咁廢咪仲好
心哋差真係心哋差 無得救

破迫搶簡迪無問題，只不過叫佢做anchorman就梗係唔得啦

幸ching 希望你多d 同佢地9up

突然發覺今日可能係全季第一次失分
反唐黨都出現

魯狗一定係左腳控完先用右腳轉，英超班前鋒睇多兩次都知點封位
個身成日抽筋咁

復出之後已經反緊喇

之前仲叫椰王 笑死

佢係真係唔識，今日蘇馬同簡迪比人屌，杜sir有責任

算啦 見佢#1無cap我 我都廢事再玩泥漿摔角
想同你哋9up多啲

瘋狂比人逼甩, 比佢擺定斬角球又斬唔起, 仲廢過早排既哈佛狗

今場合格啦佢
右翼用cho 可能好啲

班反雲狗次次都出黎踩佢架啦
雲狗做果d野又踢唔到 只係識屌佢

認真今場雲狗唔算太差
要屌都有排先屌到佢

我都想佢地cap我

又睇唔到

成季得一場好波

要留力都唔係換袋啦其實，掹雲嗰啲踢得仲多，杜狗到底諗乜

天神冇傷既話真係諗唔明點解會用蘇都唔出佢

杜狗講左兩個point：
隊波最後一傳唔得➡️唔夠創造力
Counterpressing不在狀態

我諗佢係想搏椰子神來之筆俾波
點知出得十幾分鐘都踢得咁西，搏輸左

雖然輪換無可厚非，但今場排正選真係揀錯人
驚馬占狗譚sirSub人又鳩

你同我地9up用唔用自己意志

反雲麻煩縮返入老母閪先

占 黑鳩X2 朗狗 譚 大把人你唔講

後生仔半場都未打足 就留力

今場雲狗有乜問題
睇到譚椰咁嘅表現 Havertz Pulisic又做緊廢人
唔出佢出邊個

佢地見到你講嘅野一定當9up反諷
扮睇唔到 就碌走咗
其他少少嘢提過阿仙奴就jer住唔放過

賽後屌球員 已成撚狗

----timo mm ca
--阿朗 左 高 cho
--是撚但 cwa azp
------是撚但
應該係最已陣

要衝冠既話前面果d一定要波底好，全部技術流球員先可以小組撕破d中下游，鏝狗前面 25寧，b silva，迪布尼，阿古路，馬列斯 全部自己喺前面單打獨鬥又得，玩小組又得，又快又勤力
我地用埋d 雲狗，譚狗 控又控甩，傳/射又唔得
場場一係等cho, mount 有神來之筆救全隊，咁就死得
要改變就必需要有大改革，唔變既話一係搵到前中後最少一個世界級球員carry仲要全年冇傷冇病，即係以前既古圖狗，法比，夏狗，沙比狗

唔知咪又係搵野屌下
即討同fb 好多
雲狗應該殺左佢地班人全家

vs 下體會
werner giroud
mount
alonso jorginho kovacic cho
rudiger tsilva azp
kepa

利愛和波聽晚熱贏力保第4

宜家冇得屌佐咪搵過件屌囉

見到上半場初段班人屌雲狗都唔屌譚狗 ,睇到呆一呆

不如試吓打番四後 朗狗成日踢返屎

唔覺得泰狗出到

應該用天神

The structure is never the problem or the solution. It's always down to the players. The structure is fluid and in different structures you find different spaces.

You can be sure we think day and night about scoring goals and creating chances. We play up the pitch and the statistics we have high up the pitch, we don't score enough.

At the moment, it's a lack of precision. Not opportunities or touches in the box. It's down to decision making and today...I didn't feel we killed the game when it was there to be done.

猛雲係想出多啲操fit啲？
猛樣樣都好左但冇左遠射啲感覺
雲就唔使講啦
袋出唔出都fit 所以留力仲好
唔出天神可能都係怕施華下場都上唔到
加耐冇出蘇馬比佢試吓
牌面上對手咁弱
我覺得今場和到已經算係咁 場波咁閪
比杜曹知道輪換啲人咁閪 就算輪換都要就住 當交學費算
下次輪換唔好搞啲咁撚樣嘅嘢就得啦

好多時都係認真講 認真分析
間唔中悶得濟9up幾句
不過你哋當我句句9up咁

反佐死撚曬

杜曹上車之後就冇哂反佐

其實冇乜好屌，對班士利都證明咗一輪換就會踢垃圾
班後備傳控料得咁多就真係得咁多，但唔輪換之後仲大獲

相信除左沙蛇
個個教練都忍唔住會爆班球員

打4後 未ready好

同林sir有乜分別

第一戰犯唔洗問一定係tam
下半場無左佢
雖然唔係話曉飛
但明顯見到draw到更多空位出黎

請返林狗

bring lam9 back la diu

咁快換走大袋係on9

咸狗無波係唔識走去到比較空嘅地方，搞到隊友交波就去到人地後衛

最慘係班後備大多都有d名氣，但踢落唔掂，身價放出去唔會太低但配合埋個表現就冇乜水魚會買，變咗積住d貨係度又清唔出，又哂左d位去買人補強

椰子真係唔可以後備上
無用嫁
連和閪維爾同獌佢都有後備上場都係無腳好波
呢條友要出就正選出
見佢頭幾腳柒下柒下
半場就收起就岩

其實tam + 雲拿唔可以同場是常識吧
撚伯已經試左N咁多場都失敗啦

下體西甲都full team 中武肺個班都出返黎 下場比人456啦

Rj打閘最大問題係同人做配合同防守意識差
佢打rwb做唔到大袋咁攻
希望杜曹tune到

等俾哨牙蘇強姦

拜搞咩

原來洛蘭迪翼衛都打埋

改踢442雲狗轉踢翼爆底燒味俾豬SIR算啦

zouma 冇人講？真係blm
屌前面屌咗tam先啦
好似黑嗰d真係柒都冇人屌
白就係咁屌

星期六早場西波嘅話，通常推post好快去到第三場先至鬧完，但係今日唔算快，大家係咪已經費事嘥gas？

大家黨派分得好清楚

大袋係偏翼嘅打法，佢踢rwb其實真係打翼，回防係次要

rj比較啱四後衛右閘，而如果要踢rwb，管哂成條走廊個意識未得

有啊好多人屌啊，雖然魯仲多人屌

同天神對比
魯上季柒足全嗰季尾都大把人攬
西咸嗰場屌kepa唔屌迪加

其實好得意架，應屌時唔屌，到明明冇乜錯時啲人就會狂屌

蘇馬迪加做咩都冇錯架啦
三大原罪就呼吸都係罪

二億大軍竟然要靠mm，一個年輕自家青訓踢到插喉去carry

中後場縱然好努力但係幫唔到前場太多

杜sir有排執

迪鳩真係唔知點解可以白卡緣
特別多白卡球迷攬佢

蘇馬躝返落後備啦

唔係負碌博到個12碼，一早輸撚左

感動既係 猛打false 9

我身為反雲大將軍
今場啲波都做唔到比佢 搵唔到原因反佢

佢係咪對袋狗期望太高

講硬淨 前中場唔計豬 猛應該頭3 真係即插即用 前中場萬能key

Rj打四後閘問題都唔少

係，相對踢三後，rj踢四後係好d，但唔係無問題

Good enough for England but not good enough for Chelsea

真係唔爭氣
冇silva就柒到咁
同心態都係閪
兩次送一球俾修
係未想鋪路轉會過去

連令佢有機會出醜嘅場面都發生唔到，你話個中場同朗幾西呢

如果佢追勤力少少應該拍到minamino
屌你老尾遠果個azp都剷到，佢仲散步

上次都係啦 打修
人地第一下中柱
佢有追一定冇得俾人補射
上次我當kepa派膠佢唔執屎
今次自己膠都係咁

如果唔係換袋換走朗用chiwell可能有三分
留咩力
真係想今年拎到歐聯咩
我覺得保頭四點都重要d
跟住三場隨時一分都冇

tam最尾

係

屌你老母啲波去左朗狗
佢一腳都冇撚比過落去
上半場杜蛇屌撚曬鬼

中場出左毒又破唔到逼搶
你見對面5個一齊唔比啲波係中場去
前場現唔到位幫兩閘 鳩下鳩下

毒搶左啲波又打唔到反擊

今場真係一唔出j5 成條中場成晒 中後場係咁斷 真係睇屌晒鬼

睇完佢今場表現
一球波都唔撚去現身
我都幾肯定kai好返會拎左佢個位打

毒個能力係咁都無計

成個系統depends on 三幾個key players係好唔健康

鏝猁李佢地有幾個主將傷鬼咗個form仲喺度

唔敢想像mm傷左會點

鏝今年真係屈
傷哂augero kdb都咁勁
D silva又走咗

我覺得佢對大袋嘅standard係擺得幾高

癲恩又來料

李太form簡單直接

鏝痢果套浸左咁耐
杜狗教左兩個月

係 但仲後生
應該有得救掛

一個月都未有呀

都有
前幾場贏波都屌

袋今場明明唔係最大問題嗰幾個

三大罪人

真係唔撚想再見到黑猩猩

仲要打三後中間嗰個

唯有望今年繼續讓四大賽
唔係都好撚難有頭四
嚟緊賽程地獄到
完全冇時間俾杜sir練

Fb班白卡無論佐狗打成點，都係唔計
佐狗=原罪犯

馬體都輸緊

冇咩時間觀念隨便講

總之係好短

杜狗黎之前我一直都反杜，黎左都唔睇好

但既然黎左點都要比d時間佢啦

你比哥狗教一個月要佢有form試下囉
第一季哥狗有preseason 都柒啦

啲傻閪白卡佬已經撈埋嚟講，話咩我地之前屌林伯好屌啲球員，今次唔屌杜曹
其實老豆有鬚有鬚唔係老豆係咪真係咁難明？

班記者問先答
不過佢今場換人係好反智

尤其係最弱智嗰個
FA cup final佐仔換出嚟笑下都可以講成係笑鳩azp

係要時間，但車嘅領隊最缺就係時間

搞咗咁多年，除咗摩狗年代之外，無一個教練隊波係大部份自己搵番嚟或者培養嘅球員，即係講白d，車路士只係一隊高價離牌軍

無一個長期穩定嘅陣容同陣式，就往往要靠個別球員carry，一有主將受傷停賽就走樣，呢個係文化同管理問題，睇下杜sir會唔會破到個惡性循環啦

有咁多利好消息先至大獲

西布朗咁都入唔到

車拜馬一齊留力歐聯

個白卡佬final賽後好似有上黎屌人

Mandus Lau條傻閪？有咩？

但d傳波閪到

係嘅話想佢再上多次想撚下白卡仔真人

對馬會輸硬 蘇狗仲係好勁

出簡唔係問題 防守佢真係做到足
但三中堅冇人識放長傳就898

同唔係幫kepa講野
但有幾場明顯中堅犯錯俾人兩碼射
單刀都係屌kepa
完全冇屌cb

西布朗果場真係睇到好刺激同肉緊

我強烈要求西女人賣走晒d黑人中堅換返白人

[Mourinho] catches up with me, he takes me to his office, and he asks me if I am ok. I said yes, he asked me if I was sure.

“I said yes again, he replied ‘Because you were rubbish this weekend.’ Like that, direct. It shocked me, but it made me want to immediately respond on the pitch.

“I remember that it hurt me, that it affected me. But I really wanted to show him that I could react.”

要成為世界級球員嘅話，期望高都正常

般尼無咗Chris Wood同班尼斯，係入唔到波

但係你咪理，總之守到又有1分

達哥同Pope場場都交到貨，有佢地顧少瓣後防問題

下體都留緊力輸緊波

以前冇睇連登睇開fb，有時真係比班人笑撚死次次一有消息話球會想買邊個邊個，就即刻一大堆人衝出嚟話，點解要買，比機會邊個邊個唔好咩
好似上年買kai都有人話點解要買，kai咁貴，比機會gallagher同van ginkel幫球會慳錢好咩
大佬呀你攞呢啲同kai比，你估真係好似打fifa咁，想谷邊條友就狗屎垃圾都長擺佢正選，之後場場easy mode炒對面十球八球刷數據咁咩
不過成個fb風氣都係差，先唔講波事、快報呢兩大垃圾扭曲哂觀念，連fanpiece啲所謂分析文都係得啖笑，之前見過有篇話佐嘅單防聯防都廢，純粹傳到下波同埋毒毒傷先有正選打啲認真分析嘅page就永遠都好少人睇

下體連續幾場頹
又想讓番榜首出黎？

輸俾愛4:0
李4:2

3後中間個位得cwa 同天神打到

如果後面有個cwa幫就好好多
可以做半個左仔

唔清楚係咪佢 搵唔返個post

馬體主場連利雲特都贏唔到

下體會25射10中都入唔到 對面2中入哂
仲要都近full team

好似都柒左好多年下

下體喊包好似又傷左

搵驚馬打3中堅中間嗰個
仲要係對逼搶力度咁強嘅隊
杜狗

英超葉劉準備好

歐洲葉劉

有無人知點解阿狗零舍鍾意jer我哋

你會唔會太自大
阿狗有邊隊唔jer
全盛時期达狗都勁過高普
垃圾車算咩

和波

我地係肉便器啊嘛

利

破咗個主場金身之後就變公廁

煮個麵返黎咁快入波

屌佢老母
又遲左幾分鐘

痢球波點失

好！

睇到了

呢下James 好屈

利愛打比真係好刺激

比身後波，04隻中堅又又又走漏

呢隻中堅

勁既04就唔會就降班

完全諗唔明點解會買降班隊中堅

但打rb好似係motm

球證買角大？

呢下掂到頭髮？

球壇小粉紅

天神德甲mvp

Baba好似德甲最佳左閘？

爭頂，長傳數據好似唔差的

隻中堅真係on9仔嚟㗎wor

暫時睇咗咁耐都未覺得

救得靚

今日碧福特咁勁

我哋傳奇雞曉都係降班隊度買
仲有ake

cls 究竟利物浦借左幾多年運

今場利主場再輸,下場主場對車
會唔會又幫利主場起機

軒狗

啲神祕力量反轉哂

係咪痴線嫁
個中堅位比人落左降頭?

下次

個菲臘斯成個祖阿倫咁樣

我一個敵對球迷都覺得佢地慘

老老實實如果好似高普係多仔後期咁
個個都傷都可以屌高普問題
但猁係只要放個人係中堅位
佢就會傷

還緊神秘力量

Coleman 咁多年都仲有貨交
仲要大傷幾次

個處無左 變左淫猁

呢個真，你話用死兩個搞到傷真係無得賴，但係法賓奴軒達臣真係擺落去就傷哂，記得有一排連兩閘都無

今日啲pressing 好明顯奶哂野
三四個搶一個都搶唔掂
下下搶完一個
跟住迎波嗰個又逼得唔夠快
同埋有幾下由中場傳去final third 嗰下又傳失

隻卡碧3場3黃

車個問題係成隊經歷過幾個主帥
邊個接手都會有近半隊人未必岩自己風格
你話頂級教練要識得適應
但俾著哥狗呢啲都係用一季等下一季就清
好似咩高拉洛夫joe hart
希望杜蛇過左呢季可以有權清人啦

意識依樣野好難講

車路士就係用呢套系統行左10幾年，成積論黎講個系統冇問題

借香港d運攞英超唔使還呀

成個下欄喺禁區入面啲後防拍都唔拍
德甲防守=joke

冇佐 冇泰銀其中一個
後場已經組織唔到
靠魯sir 快樂狗就等傳失輸反擊

踢英超 10年都唔會有咁嘅空位

杜蛇得年半約 根本油狗唔覺得佢係長遠選擇 都幾難有大權清人
除非今年歐聯成績真係好好

英超降班隊都唔會咁啦

馬蹄拎埋歐聯tim又點

雲拿都第2入波多
比英超 夏蘭仲可以咁輕鬆起腳

其實係當年係預左頂完半季直接揾daddy教
今次都係頂半季至季半比拿高蛇教

都應該係買球會長追嘅>杜蛇心水

高普好勁 咁樣仲打到有form

社狗自己攬上身

Thomas Tuchel plays down fears over Tammy Abraham's fitness ahead of Champions League tie with Atletico Madrid by insisting his substitution was 'not from an injury' despite Chelsea striker limping out of Southampton draw with ankle knock

如果係撚狗會點講？

676特登射入去呃鐘

猁追和完場算啦

撚狗: U are rubbish ar

試ziyech唔係問題但傻嘅都知應該換rj唔係袋

泰亞高都唔係啲人講到咁差姐

沙拿呢家一入禁區就為搏碼

呢d少入波助攻嘅球員就係注定做靶
特別係精華未必見佢

佐

覺得杜sir係想出佢打獌猁所以今場畀佢攞狀態但見到佢fit半場就應該換

大家都係左腳playmaker kai同ziyech都冇呢啲

痢話話就話記矛

但兩場痢都爆愛記袋

上次就James
今次就迪尼

簡sir今日都算係咁，纏鬥做得好撚好，傳波係閪，但如果中堅有人比到長波會好啲

Kai個模應該係有收割版法明奴唔係james
至於椰子
咪睇下果日佢有冇態

讓四大賽

呢下其實唔似12m

主場四連敗

愛狗

呢球好似係係射完比人foul好唔抵

拖肥勁到

點會唔係 阿努特登整跌利雲 佢自己都無投拆

睇下猁下場主場對邊隊

但佢又真係阻到真利雲向前攞返個波
有冇球例大師講下

痢條友射之前已經訓左係到

假利雲射完自己撞落地下條友到
痢果條友郁都冇郁過

唔似特登啦

但仲有得補多腳先比，如果清到出去或者出界就唔會比

Taa有比壓力佢

但佢似係頂住壓力射完再借勢仆

起機大師

冇辦法，始終佢有機會補多一句空門，唔好彩都冇計

我哋送佢五連敗

我都唔知
我睇落唔似12m

不過唔係球例大師都係嗡下

唔知理性分析會唔會做

Skysport 就話係判錯

猁就好似一條女
開頭守身如玉
比人屌過一次
就返唔到轉頭
不過佢地下場有垃圾車呢隊柒頭

呢球一開始睇似假利雲撞落阿奴個頭到
但如果阿奴唔係果個位訓低
假利雲應該追到個波補射埋

佢話太harsh姐唔係咩

文尼件陰濕狗

英超葉劉你估流架

毒撚埋單

新比喻之鬼？

fifa一定當12碼！
除非係電腦咁樣foul你

聽晚daddy幫手摸和西咸就掂

重點真係佢kick到利雲

睇錯人
個中堅有比壓力
但taa訓低左冇郁
假利雲跑果陣中堅比壓力+想避taa已經失失地平衡

射完見救到就借勢撞落taa到仆落去

頭先睇唔清楚邊個係地下邊個係後面

一開始話太harsh
但佢睇完個近角度慢鏡話係mistake
唔應該判12m

問題係佢射完先kick到

Taa已經訓左係到冇郁到

冇波在腳+進攻方向防守球員撞落去wo

今日碧福特勁到

苦中作樂

Keane先勁啊

食撚左藥咁

pig 福特上撚左身

唔知上次愛作客贏係幾時

上次贏利係11年前

食左春藥

1st derby win in 21st century

開心到贏世界杯咁

Keane都好勁

陳公出名猁狗 喺利po俾人屌佢係獌

1999年之後，未作客贏過猁

每次可以拉開距離就失分

Welcome Keane

屌 又要幫利狗起機

呢隊猁真係四年入面最弱
有信心可以456佢哋
棒打落水狗

其實到底算唔算阻人前進？

落完鏟已經冇動作，咁樣落鏟好難即刻起身
假利雲冇波在腳，向taa撞落去

的確係阻左佢前進
但又冇球權加taa真係起唔到身

純學術研究

英超葉劉ready

但taa個勢仲去緊

呢球真係吹又得唔吹又得

佢最尾好似有提起隻腳勾到下

咪更加冇可能改變動作
假利雲冇波係腳

就好似沙拿果球插水咁，波都甩左就撞落迪尼到
咁唔係應該唔算阻人前進咩

Welcome back carlo!!!

次次人地衰到貼地果陣 依隊閪波一定有方法令人地大翻生

阿仙奴陰影

歐聯
Werner Kai
Mount
Chilwell kovacic Jorginho odoi
Christensen silva azp
Mendy
咁就心足了

無所謂 今屆我地會歐聯冠軍黎拎下年歐聯位

猛今場先chur盡

都要出啦 全隊最好係佢了

傻狗啱啱傷完，杜曹應該唔會咁大膽出佢正選打高強度嘅比賽
前面3隻應該係雲豬猛//雲美猛

頂，同有時連登仔討論真係好辛苦
有正反雙方，你永遠都要「正100:0反」咁絕對鮮明
你「正95:5反」已經係撐個邊反嗰邊，係各打五十大板扮中立

歐冠真係抆啲
始終鏝同鈀兩隊真係超班
不過對呢隊猁真係贏硬

唔會 我地做underdog就會踢到200%表現

咩話題

利至少前面幾個OK
車真係....... 前中後都冇一樣係穩定

認真分析下
猁後面其實踢一個羅便臣 TAA攻強守弱 仲有兩個偽中堅
中場泰亞高做防中玩掃蕩已經廢埋啦 得返兩件工兵
前面沙拿文尼不嬲浪費機會仲多過Timo 係明奴要小心啲 佢對車成日入波

杜sir首先要至少令到車保住前四或者攞到個盃先

跟住睇下會唔會續到約可以長教

佢係有料嘅，但可以睇到佢係試緊陣，每個球員都有機會喺唔同比賽上陣，同埋有個別直情係踢新位

教到下季嘅話，可以用埋依家外借嘅仲有新加盟嗰d，睇下真正杜sir嘅陣容會帶到車去到一個乜嘢水平

發覺阿仙奴真係一隊怨婦波嚟
每次有親呢啲禁區單刀被foul波都會提起雷斯紅牌單野
又話球証黑哨
又話FiFA唔公平
又話針對阿仙奴
明明球例就係咁寫都可以怨嚟怨去

修狗六連敗，車今日起唔到佢地機都至少幫手止到血

記住猁點睇個實力都高過修

切

沙拿不嬲浪費機會
望望而家英超神射手係邊個

切勁到
差少少

其實今日場波 我覺得係杜狗一分都收貨 始終之後有大戰又要對獌 如果今日唔試下陣就冇機會 所以老實講 佢出得咁樣我都預左要失分

乞衣頭

睇下黎緊嘅賽程，唔認同杜曹覺得今場一分收貨
我覺得佢搏輸左

切先生連環不幸事件

唔可以叫搏輸
之後地獄賽程
所以今日一定係留力同避免傷人
正常點估到隊嘢咁貴
原來唔出最正路嗰11個就會弱成咁
同點估到隊嘢啲中堅除咗施華原來兩條黑柴長期弱智
上次魯迪加就送球俾人
今日就蘇馬唔拍唔追攪到俾人入

杜狗自己弱智 有天神唔出

蘇狗企位錯曬

企位錯其一
令到個波運轉唔到上中場先大獲

你試下叫哥狗用Zouma同Rudiger
曼城攻力我估減半

留天神,放蘇狗同埋迪加

我覺得杜曹係今場四大戰犯之一
輪換無問題，但打中間個中堅天神無正選，好莫名其妙
唔知大袋會唔會有hard feeling
隊波好多問題要解決

切狗借俾公園人借得好
乞衣頭繼續努力

其實切好多時都仲係好閪

搏下佢打起全盛7成賣個好賣算啦

公園人
切今場幾sharp
阿含球失波可惜啲
粒波解咗落碌文腳底

富撚近3場2勝1和
仲有機護級

今場真係算係咁啦
已經好咗好多

護到級 想睇富咸幾多錢買切
35m英鎊都即放啦

之前10日連踢3場
對弱隊收返等下場馬體時有得出好合理

猁等多輪就可以起機

魯狗同蘇狗係哥狗手上唔會有出場機會

我意思係如果比佢地出場
破壞力係可以拖垮埋曼城

下下場作客利又準備同人起機
利竟然連終極私家雞都輸
好似愛之前廿幾場冇贏過利

所以琴晚真係抵撚死
搵堆炸彈人踢傳控

執返分真係靠猛子

可唔可以唔好公然放閃

當比杜狗交學費
今場失分又未到好接受唔到

事實係成班波最後一兩腳波真係做得好差
製造到空位 做到幾球落底傳中波
全部都係傳比人地
唔知以為Moses仲踢緊車仔

呢兩個遲早係我哋嘅人

咁都可以𢴇返前五

Haaland有邊個唔含

其實尋日袋衰咩
杜蛇嘅理由我唔明

其實英超有
Happy 魯狗 Tmr 三地鼠陣

Break the bank Roman！！

我覺得唔係12m

話佢逼搶唔夠積極

上兩季文尼、沙拿博咁多體毛12碼唔洗還咩

尋晚踢成點 冇睇到

啲印象球迷同唔熟車既以為佢仲係以前咁勁架

轉會 咁既廢隊都贏唔到

係咪唔戇鳩就唔會喺fuckbook 鷹區留言？

全能到仆街

免費早場波都唔睇

豬波

出咗去

fake blue

mk

高普係多仔最後一年好似又係輸到仆街

cls杜狗屌鳩大袋 明明大袋有表現

覺得球證吹有兩個點
艾利臣甩手 利雲追到落去個波 好有機會製造入球

taa 第一下tackle冇嘢 之後利雲跨過去佢嗰陣
佢就起身kick跌咗佢 呢下都可以話佢可能只係想即刻起返身
之後睇到佢隻腳仲向上想了 就似佢表明咗想繼續阻人個意圖

利申 呢球吹我哋就唔會咁講

利雲特作客贏下體

下場幫下體起機

Ziyech + Tammy + 100m <> Sancho + Haaland

修頓6連敗 - 和波
下體啱啱輸波 - ？？？
利狗主場4連敗 - ？？？

Haaland ok
Sancho 就不了

想今晚49000贏定失分好

佢哋都唔係第一場失

似乎係odoi自己留力 後備出嚟都要猛幫手逼

似乎佢打馬會應該本來係正選，但咁搞法唔知有冇得出

自己on9
以為自己坐正

其實都估到對下體正選
Cwa 猛 Timo 佐 高 Azp 天神 魯狗 文狗

袋同朗有機會雪下冷靜下

袋狗真係未有能力踢進攻中場
有2/3下都冇主動迎波比人踢到個波先

睇左咁多場大家都要明Mount先叫做合格(埋門太差)

死返去打翼 Kai打10號拍MM

我估袋會打返右翼衛 朗今場打足應該啊夠力打馬體 今場睇得出舒服仔 asus 一定係要一齊出

踢防反可以出毒但個問題係拍邊個高唔拍佐得返60%

杜sir不敗j死人

幸蛇全盛期有幾屈

鷹有新片

分分鐘杜蛇仲癲過干蛇

Who need Kylien Mbappe when we have Kyilen Hazard

沒有林柏特的第26天 天氣（晴）

猁狗主場又輸波，杜蛇領軍至今未嘗一敗!!!

漢堡特：夢想加入皇馬
麥巴比：夢想加入皇馬

屌

feel到呢條片會爆view

無得比㗎啦
鍠係世界第一吸引力，車連英國第一都唔係

諗諗下包皮做唔到車青訓可能係好事
做車青訓分分鐘變人球不斷被球會借黎借去
借到合約到期就轉會去次級聯賽打滾一世
咁樣佢就做唔到而家名氣咁強大

相信今年皇馬會賣漢堡特比車套現
再買麥巴比

系

下季陣容
Hazard Haaland
Havertz
Alonso Jorginho Kovacic CHO
Konate Tsilva Azp
Kepa

呢到啲人
嗰頭笑高普唔輪換啲中堅攪到傷哂
呢頭又屌鳩杜曹點解唔出死天神
大佬鬼諗到自己隊波廢到對住隊連敗下游都自爆咩
屌杜曹時望望呢幾星期賽程先啦

Yes
Timo = morata

又要call施蒙尼套現

十幾年冇睇過意假
今晚10點支持干蛇先

蘇馬,魯sir有價好賣

大袋冇表現應該係指無球走動差
唔係你地講拎住個波果d
證明對佢要求高

魯狗有閪人要咩

尋晚袋有球唔追波，猛遠過袋都衝埋去

咁又一定有既
睇下放到幾錢架姐

係賣都賣kante先

未被開發嘅屎達零咁

其實成班波其中一樣差既野就係無球走動 支持杜狗

杜蛇死攬使咩放

睇利 泰亞高好落力撲波迫波
明明係派路比高普當加度素咁用
跟住比人屌佢無作用

下次換教練前，清撚走哂d垃圾先，廢事下任繼續死攬繼續用

Ruidger out sule in
Kante it rice in
Abraham out haaland in

尋晚佢打毒毒個位就好

袋狗無球跑動意識真心差
有一球猛狗傳畀朗狗，之後朗狗No Look
其實袋狗應該要跑落去，但佢冇意識到
最後變咗猛狗跑

杜sir本身迷佢

杜蛇對cho係恨鐵不成鋼！

邊個可以清到車班蟹貨應該立返個銅像

琴日譚狗廢到

成隊得兩三個正常

呢球佢去追一定有
睇黎有排教

下個Topic 可摸耳改「杜蛇考車牌」…

尋晚對中堅醒少少就唔會失嗰球

下場對猛聯，又準備俾人456

蘇狗冇得救既喇, 琴日杜狗係抵死
搵d垃圾打中間果個
干sir咁保守都知唔搵得d垃圾打中間果個位

睇返黎緊賽程，原來場場硬野

唔識用波嘅中堅

所以琴日場波失分咪大撚鍋

不嬲都話杜蛇贏下遊+殘廢熱
然後就無限膨脹

依家開始崩潰

你哋成日話人好出蘇馬
明顯尋日就要天神留力
天神之前10日踢3場仲要下4場都係強隊要佢頂足幾場
施華又未好返哂
夾硬出兩個主力傷埋你哋未又屌話好似高普咁用死兩個用傷哂
知佢兩條黑柴廢已經得登出雙中堅
點知兩條真係廢到咁，
都唔知屌杜曹黎做乜
要屌就屌車仔啲訓練質素
點解可以train足幾年啲人都仲咁廢好似冇train過咁

唔得咪踢雙中堅, 搵返占士同捷狗兩邊傍住
3中堅最少要有個識用波, 琴晚一個都冇

季初啲人仲話我地陣容深度好足
殊不知傷嘅多冇腦冇能力嘅仲多

一個tb 一個唐氏

其實Cwa 係杜蛇未來之前連續打咗好多場 淨係抖左場fa cup
而天神坐咗幾個月先出返幾場 佢係最有體力果個
我覺得Azp最應該今場抖

干地幫獌狗清晒蟹貨應該要係奧脫福起銅像

尋晚魯杜加同azp已經縮後加個kante幫手清咁啲波啦
隊波智障自爆冇得短時間救
車班後防由沙sir開始已經慣性自爆架啦
你估仲係A.Cole 泰利個年代咩
只係3年黎唔知點解train極都咁弱智
到有得買人時未同呢到啲一樣，剩睇前面夏特蘭勁gogogo一定要搶
後防中堅而家隊隊爭搶到貴一貴又會話唔值

Azp前一場FA cup冇出抖咗
杜曹明顯有睇住個賽程輪住啲人用

當日唔請sob請干地
獌狗可能中興

azp無後備
個後備艾馬狗黎
除非轉4後

有冇人留意到琴晚asus做唔到中路推進
一推就比3個夾

毒毒+3個中堅係build up到幫唔到手

話說琴晚袋係衰咩？
態度真係好差？

屌簡迪控球波都控到離哂身
下下俾人得身位搶返轉頭打反擊
retain 唔到possession 唔岩杜蛇套波啦
我都想睇下杜蛇點用毒狗

做咗好多啦
平時有佐幫佢onetwo過少個，琴日下下要自己過埋first man先踢到冇力俾人換

一次過簽拉膠喊包
清撚走哂魯狗快樂狗呢啲小兒麻痹猩猩

簡迪我覺得唔差

做左好多破壞工作，傳波方面都對路

你地要求佢好似左狗 個控傳思想咁好根本係吹毛求疵

尋日個陣容應該要贏到，怪簡狗唔識傳波不如怪廢譚浪費左45分鐘

尋晚2隻WB 1人1球chance 入左根本贏撚硬

正如杜狗所講唔夠準確度，兼後防唔夠集中

BTW , 對下體會出返互含組合

但依場比我睇到簡迪唔係唔岩踢，只係效果唔夠互含組合好

尋晚根本贏撚曬形勢，唔明屌簡迪做乜鳩

如果杜狗套form 係需要場場左高 互含先run到既，麻煩杜狗教埋半季好躝

但事實係尋晚個場用簡迪對出名逼搶勁既修狗都贏撚曬形勢，失分既最大戰犯一定係Zouma + Tammy

RJ Alonso 雖然唔差，但一人一個big chance 都要仆街死

尋晚屌毒毒真係好on9
有排都未數到佢

尋晚頭號戰犯一定係譚狗+蘇狗

Bein Sport | Wenger: “What’s a bit worrying for Chelsea is they were not at their best today, which happens in this league, but you don’t feel a huge potential in there, not on the tactical side nor on the physical side nor on the aggressive side nor on the organisational side."

Summary: 垃圾

個季癲d 半季排榜尾

今晚有冇摩daddy fans

Please save us

姆巴佩10歲上車嘅話只係新卡古達
到而家皇者回歸先係正路

呢一堆球隊，老實講，除咗讓車馬嘅熱狗，車今季都無把握穩勝，場場都要食心臟藥

上半季只係贏咗西咸同列斯聯，而係得列斯聯係踢得好少少

尋晚修狗只有兩個似樣嘅機會，上半場嗰個單刀，一見到南野單對單，未入已經知道死梗，下半場維斯達哥頭鎚攻門，好彩係中楣

而修狗其實都唔係上半版球隊

即係話，我地有七八成控球都係入得一球起兩球係極限，人地有一兩個機會我地已經死得，對住強隊下半季贏到兩三場已經係大進步

明白杜sir寧願搏歐聯嘅心態

7 Sancho
8 mm
9 haaland
10 ca
11 werner
1條煙

留返蘇狗做後備 魯狗快撚d躝

Both lan

吔屎啦仆街

琴日果場

我覺得最大問題唔係喺某d失球或某d黃金餐屎把握唔到
最大問題係我地唔係好似鏝城咁每場波create到大約6至10個黃金餐士先係問題所在，6個golden chances miss左一半都有3球入，尋晚場波除左mount 果球12碼，其餘時間都好少有威脅既埋門，全部都係外圍搓波，場場等運到

根本毒毒能力唔係佐仔嗰瓣，咁佢就只可以做攔截，跟住帶波上前(但有時會甩同交失波）唔會好似佐仔咁同高狗互含

高狗無佐仔幫手唯有下下自己去，咁破唔到迫搶，前面供應就一定少

你出高簡結果就係咁，不過佐簡結果可能仲差

今晚頭場 鎚仔定熱狗嬴對我地有著數D

德甲車

簡感覺要用個全能少少嘅中場係則邊係最好
好似馬迪普巴呢種就岩佢
你放個技術型係則邊
就1+1<2

梗係熱

講事實
成日笑曼聯笑利記
但車真係不論整體定拆開每個部份睇都唔夠人黎
前面射波唔掂
最攪笑樓上有笑文尼沙拿
唔該望望車仔入波最多嗰3個加埋都入得少過沙拿一個
文尼入波屎極都多你艾巴咸
人哋熱鏝獌利要破密集
至少識遠射或衝入去搏12碼
車仔就除咗mount會咁做，timo上兩三場試過，
成隊車由沙sir年代已經興回傳再回傳
嗰時至少仲可以俾世3韋利安爆上去
林伯就更加極致，
完全冇進攻板斧場場等死然後好彩就執一粒咁
講中場冇乜變化來來去去靠得住得華錫加佐呢個組合
轉一轉路數就已經攪唔掂
仲要佐錫仲未去到派路嗰種級數一兩腳就劏穿你成個防線
後場唔駛講，係今年施華黎咗好少少，
班友平日可以連企位跟人都錯
跟本成個踢法加訓練就由沙sir年代閪到而家

曾志偉好d

天份咁高好似袋咁借都唔洗借已經站穩咗一隊啦

戀愛了

失去2分，杜曹點名批評2名球員，「我換出艾巴咸不是因為他受傷，因為他很難表現出質素，踢得不好。我們換入赫臣奧度爾，我不滿意他的態度、能量、反擊，所以換走了他。我們要求100%，我覺得他的狀態不適合幫助球隊。」

雖然赫臣奧度爾表現平平，但杜曹仍然認為看重他，「這是一個艱難的决定，但明天就被遺忘了，他有一切可能以正選身份鬥馬德里體育會。這是重要的一周，所以現在心情很複雜，因為對馬體會要入球絕不容易。」

德甲防守is a joke

阿姨>>夏撚

打和最好

超頻足球個朵唔係流

感覺猛同雲狗作用有啲似，兩個都靠頻繁遊走同前插搵空位，final ball相對唔係賣點。尋晚幾球分邊比閘(尤其上半場)，縱向跑動已經拉扯到對面防線後移、而相對慢既中場線跟唔上，兩線之間空位好多，但前面三個慣性都係前插去搶點，變左模式好單一，如果有普狗(前提要有態)嗰種禁區邊受包夾之下箍波再分會立體啲。

另一方面睇，兩個false 10主打前插唔係問題，但中鋒要承擔更多創造責任，下半場cho換譚之後已經好左，猛即刻生左好多，令我覺得其實冇剛性中鋒(豬/譚)一樣攻到。希望普同kai復出可以比到呢啲新元素。

魯迪加抱著蘇馬安睡
七百年 隨年歲 智商倒退

Kai係咪被放棄

傷到

啱啱復操

懷念沙皮

遲啲前面3個 9成都係猛傻雲
譚狗除非開撚到竅 如果唔係好難搶到位踢

今晚4場英超，場場好似都同我地有關，頭先訓咗一陣，唔知會唔會頂得順睇得哂

如果美狗有返上季狀態 進攻已經差好遠

咸都係要其他人餵得好靚佢至識得走，問題就係呢d場面，一場都唔知有無一次半次

次次佢企d位都令到隊友好難餵比佢，d傳球路線成日都比對隊block哂

佢搶點都好廢
佢唯二會入波嘅方式
一係執雞
一係就直線半單刀
破產版夏撚

利雲free 走
但音樂比利做唔到利雲做嘅嘢
又多人傷

能成為密友大概總帶著愛

每次傷好操返起個狀態佢就會再傷過

難聽講句 我覺得譚狗係勁過全盛衣狗少少

你放譚狗去多蒙特 一季廿球唔難

易傷程度同女人達有得揮

FB柒頭連玩膠都玩到咁撚低質
直接show張白卡出嚟比人睇算啦

Fit 到半季先算

？
邊個區

唔洗去多
佢留車場場正選應該可以15+
但隊波頂盡爭4

非鷹谷 費事cap

好懷念佢入曼城嗰球

同衣狗比咁折墮
譚係有時入到波
不過其他時間前線真係零作用
幫唔到隊友

老實講 幾respect杜蛇換走譚同袋呢個move
好過撚蛇以前完場先拎佢地出黎單單打打

希望撚蛇第時可以學下

希望袋冇心病

換件更廢嘅椰都唔知jm9

你講左野喎

唔睇名以為林狗講
不過佢中性少少 structure唔係問題亦唔係答案 好過話戰術掂係人問題少少咁囉

都冇乜邊個可以揀

同撚狗有乜分別

杜狗露哂底

阿迷真係行得好前
事實杜狗真係垃圾嚟

我不嬲都J達蛇

一早講咗係騙局

迖蛇>>>>高普哥狗

但最後都有個歐洲賽位，咁先有再下一季歐霸四強高普帶猁對多仔睇

要件垃圾達狗 我寧願比舉牌蛇擔正

達sir > 高普

迖蛇世一教頭
宣明會世一青訓

車仔無咁嘅福氣

咁又過份咗
我地一個Mount真心已經勁過佢地所有青訓

猛子真係呢季唯一值得J既野黎
亦係撚蛇頭4之外既唯一貢獻

同佢上季岩岩返黎果陣已經係兩個人

猁依家都有少少咁嘅感覺，多場主場不敗，被般尼破局之後，可以連輸四場

猁似係會前四不保，向緊下屆歐霸盃邁進

猁狗空虛，寂寞，凍-- by 何輝

想同mon po嘅阿迷講聲

我覺得我哋車路士係阿仙奴肉便器

佢哋唔會睇到

個中堅位比人落降
可以點

尋日軒狗傷咗之後，我真的相信了

借完香港啲運氣要還了

莫天才對摩狗15場從未勝出，佢都係摩狗肉便器

尋晚譚狗廢到

都唔係一晚既事

廢左好多場啦

功能太單一
唔進化既話基本上一係做後備, 一係自己搵定下家

隻Saka其實幾勁

其他就

咁快失

神鋒安東尼奧

熱狗

熱狗 摩佬回晒塘宜家守都唔掂

莫天才 要拎頭4了

有少少巴哥feel

呢場和最好

Saka我都覺得係唔錯
但有啲位仲好raw 未夠成熟
睇佢仲進唔進步到

摩狗點撚樣呀

如果死獌狗自爆冇頭四有西咸有就好笑了

Lingard

第二三四名真係有排鬥

前排仲有班mou9 餘葉打J
J mou 2季

摩sir以後見到莫sir會心跳加速標冷汗
好似我地見到麥高植咁

倫敦一哥 = 韋斯咸
倫敦首席教練 = 莫耶斯

bowen想點

林美拉勁到

有Timo味

蘇捷熱血到

摩狗今晚和唔到 好自己躝

爆哂缸

哇爆哂缸

好多血

摩二冠軍

多血到

和修我接受到 但下場唔想又輸比曼

蘇捷 鐵血戰士 爆撚完都起返身想守波 屌你老母學下野啦

希望蘇捷無事

我地嗰啲就

比著係我地某個中堅

講緊丹麥女孩？

Zouma 做到呢啲要起銅像了

唔講啦呢D

soucek呢球如果係女人soma

大家都姓蘇....

有呀，半場換走朗狗

為左陷害我地冇前4
摩狗黑暗兵法送大禮

可恥

條黑奴自己錯都可以唔追波

我地果個蘇球王散步追波

一係會散步
一個會自己頂入og/批比kane助攻
一個一早跌低守少個

隻猩猩跑咁快都唔撚追 反而女人肯追下

反杜大將軍

其實追係基本野
唔追真係要屌撚爆佢
收球幾一星期應該要有啲職業道德
下年希望可望兩個cb換走迪鳩蘇馬

慢跑收步真係要仆街死

外國軌未send message歧視佢算係咁
其他英超隊 rashford matial 安踢得閪全部比人abuse

賤種lamela cls

Lml真係出黎殺人

本來今季打得好好地
始終都係冇腦
上次打聖人己經累到球隊大好形勢失分仲係學唔精
冇得救
蘇馬同迪鳩
迪鳩依幾場好多無謂控失波搞到輸角/自己半場送控球權俾人
係好彩次次有人同佢執屎

難換
好中堅難求各大球會都爭
相反呢啲中堅炸彈邊有人想要

Zouma 季初表現夠引中游隊拎30-40m 買佢

摩狗繼續教熱刺隨時都帶走埋佢

又針對蘇sir

唔知點解占士成日俾人abuse
講閪點都冇蘇同迪鳩咁差

Zouma 加Dier
真係前面入幾多都冇用

放Zouma
應該收得番40m

淨係體能條件同死球威脅 都夠班中下遊流口水

今季對同一隊連爆兩次

魯狗係杜狗個仔 唔會放啦

反而我覺得會放天神蘇馬
Ampadu 番嚟打後備

其實而家英超整體實力強左好多

基本上隄隊都唔差好接近，佢個種打法已經out 晒

去意甲可能仲行得通

真心唔理解迪鳩有咩可取
Luiz會自爆但有時都會有神級表演
迪鳩上次神級表演係邊場

呢隊波有一個小兒麻痺黑鳩已經係極限
再係好似琴日咁 魯迪鳩蘇馬一齊出
多多血都唔夠嘔

不用分那麼細 嗰幾個都一鳩樣

上搶能力同長傳能力？

其實我都唔撚知
但杜狗同路維就好鐘意佢

打西咸

小兒麻痺

熱狗其實有條件踢得爽d，但摩狗個陣總係咁保守，戰術又西

如果唔係先落後，一定會塞哂喺後場，耐唔耐先放個長波比傾同孫興敏哨

有冇邊個黑人後防穩
唔係炸彈
真係諗唔到

今年西咸奧邦拿算係少數比較好架啦

如果魯魯無出手

係另一個平行時空
車贏西咸 > 西咸降班 > 車買飯 > 今季前四但四大皆空 > 季尾續撚狗長約 > 雲拿夏維斯total loss > 下季車狗輸到降班 > 油王嬲得濟退出車路士 > 車路士正式宣佈破產散班，從此地球上再沒有車路士呢支球隊

咁樣睇，我地可以幫魯魯起銅像了

Mings都幾好

控落黎幫曼城反擊

呢場一世記得

人地起機到爭歐聯位

點解火清越來越戇鳩

頭髮=智商

未見過人零智商

贏完鏝城輸西咸
三球都係膠波

我就嚟要自貼髮線澄清

屎就三個都屎 但人地識德文 其他兩個唔識 完

有咩用

你搵個有頭髮朋友扮係你咪得

有無人好撚驚天神對馬體會又會爆一獲勁嘅

俾啲尊重，應該有幾條

我拎埋份當日英國報紙得唔得？

冇

無 因為預左出佢 一定爆

杜曹英文好好喎
同天神唔係去過慕遜加柏兩年應該都識d？

都可能唔係你嚟

連美斯勁到

傻閪熱

Daddy的防守

連美斯>>>哈佛師

想要連加特

Lingard番生

椰子有說明書

除左尾果3 隊
其他都好近

摩狗少少嘢都做唔到
要你和波啫

飯都做埋連美欺啲柒舞

連美欺真係返生

連 > 切

椰子

耶子波

成個後防戇鳩鳩

連美斯 同CHO , TIMO , KAI 比點排好

熱狗得番一個後備位

今日呢場6分波，熱狗輸埋，前四bye bye

連>cho

利維係咪唔捨得畀解約金

熱狗好柒

連＞Kai

無人肯去教

椰子勁唔得既

爹d返黎啦
杜狗唔撐得幾耐

撚狗？

而家個個都想玩技術型進攻足球 係得Daddy堅持佢套防反
如果換帥一定會大出血

london king = westham

btw 佢地球場好撚靚 有冇人住附近 ？

會唔會去對家教呀

配得上London stadium嗰名

Sabotage
教到降班

傾快撚D走啦 留係熱狗真係浪費光陰

Go go go

仲有價講

和埋佢

獎門人快D出場

Stratford
有d似元朗yoho town
地鐵上蓋個westfield好大好新
但係附近shithole區嚟

有錢就有人

和就最好

可摸耳唔要Haaland 要Harry Kane

拳王

唔入

黃金機會都唔入

Rice仔救全家

搞撚錯

大聖勁到

咁都唔射 on9 Kane

屌你西咸狗咁撚好運

變左餵波佬

bale咁撚勁嘅

Bale勁到

比son最好
飯仔狂追
dllm soma

阿里真係廢嫁啵

熱狗要攻起上嚟其實好好睇，係都要唔見棺材唔流眼淚

安東尼奧=矮版巴哥

kane好撚柒勁

又冧一件

好撚想要

最好就打和兼打交

DIER 呢D 同魯迪鳩完全一樣
咁撚鐘意鳩射

俾12m熱plz

笠唔到

屌 力場

鎚仔D運透支未

西咸大難不死

DLS 垃圾熱

拳王食屎啦

今日熱狗超多藍天射球

睇米蘭打比

五弟

西咸呢d就真係鐵血防守

撚狗上年義犬報恩回饋母會真係千古罪人

米蘭整到個場咁靚

莫天才終於打破未赢過摩狗嘅紀錄

李阿都幾好戲碼

Lampard = true..... Ham

10:30？

10：05

摩狗同個閪仔空難啦
少少嘢都做唔到

Tmr 同 dollar 龍馬冇得出

就咁睇岩岩呢場巴利都仲係幾勁
分邊分得靚 短傳斬波比直線都ok 有幾下可以推空起腳 禁區頂個下窩利入左就真係世界波

屌睇錯
Dollar 有出

迷干又可以assemble！

椰子是無辜的

人地嗰個姓蘇我地嗰個都係姓蘇

隻Bastoni咁短都打中堅

佢唔係有米九架咩

有米9喎

大家睇干爹定傳奇巴仔

完美演繹固步自封、不進反退

點解我見到好似好短
唔熟意甲啲人

你覺得Kepa得160?

有冇人有米蘭link

隻佩利錫完約未
打sub一流

Sor 9 咁我認錯人

驗眼
長傳幾好的

咁快入

渣古咁勁

Lkk勁到

證明意甲真係好撚廢

快到

得英超CB撞得掂

如果當日買果個係lkk
可能干地仲教緊

Tmr點解冇得出

小魯sir架馭到佢

干爹威武

少年，渣古當日係車放走

渣古真係幾勁

邊夠撞
其實lkk幾屈
又快又成架坦克車咁
夠佢快唔夠撞
夠佢撞唔夠佢快

世界級first touch

人地嗰kjaer好似係必然正選
早排傷咗tomori先有機會踢
好似係

然後marina 一生既污點就係為左d 小數目
搞到被Hijack

失位失到傻閪咁

lkk真心top5中鋒
唔明d人有咩好笑

意假不能作標準

無錯
Tmr係打歐霸小隊

好多傻鳩當佢真係柱躉黎睇咪覺得佢廢

有咩唔準
係愛記佢都入到20+

干爹強姦

Ac好似完全唔夠打啵

真心當年干地買到可能而家仲教緊
起碼我諗唔會冇頭四

呢個後踭

伊巴幾勁
我地啲前鋒應該波都掂唔到

伊巴咁都射到

隻新派路好靜

當年干爹plan左成年lkk + matic x bakayoko

然後因為權鬥，佢都打到上第2

係冬季後先焦土

lkk當年最on9就係跟摩狗
明明係af打法
比摩狗要佢增鎊打tm
新巴哥個名害左佢

睇下莫拉達踢意甲 4入球7助攻
LKK已經16入球4助攻

AC條中場唔掂

冬季有幾場明顯玩野
冇玩應該夠前四
不過球會又衰咗d
粒聲唔出賣了matic
Lkk咁易買為嗰少少錢又買唔到
拎了英超都咁嘅待遇

干爹用大力神用到佐仔咁

推到咁後

馬達

馬達勁到

隻靴南迪斯勁唔勁

westfield 唔係另1 邊咩 ??

意甲好廢

體野講到意甲好睇過英超又點

但水平明顯低好多

其實係因為之前放錯左

atv

ATV 準備比人456

德甲又係 見到啲防守都嘔血
得罪講句 Haaland尋日入兩球 係英超邊可能有咁多空位

Matic遞紙搵油王講數

風氣問題無得比

個球評上一秒讚緊馬天尼斯數據

下一秒收皮

進攻好似坦克車咁
防守位置感唔得

RJ

都唔止

隔離意甲榜首大戰黎
D波慢到
個中場禮讓過關愛座
後防仲亂過我地三頭地鼠

呢邊狐狸av都係中上遊大戰
都肉緊好多

根本係水平問題

估唔到渣土椰子，當年係比人恥笑之流
依家騎住我地

李城勁撚到

放走都on9

仲放去曼聯

都唔知呢d叫on9定叫人情味，真係唔怪得干蛇

Av冇比比鳥完全唔夠抽

本來仲想睇馬達vs比比鳥

睇咩隊姐
叫撚蛇返黎同sob打場
閪多十倍都有

除左Cho，油王個個都話放就放

窩利嗰球垃圾到
人地個中鋒喺禁區舉曬手要波都冇人跟
到起腳嗰下都唔見有人拍埋去/封位

似
Theo大佬勁好多

雙曼果場英超榜首大戰都係0比0

但d波快好多
起碼個中場見到係會搶下
獌反擊真係入肉

意甲

油狗對功臣一向都好好
玩到遞紙無得講了
係一種憨鳩嘅人情味

大袋係marina把關

衣sir踢德甲都做入球機器啦

Umbrella真心勁

人都走左囉 仲抽
Sob作客未崩盤嘅妟菲路 打到46波

意假就算鳩數啦
英超比賽速度、強度都勁過意假太多

Sob頂到上左力既鏝幾癲

之後佢就輸比錫菲聯
d名縮真係好難捉摸

馬天尼斯d盤球好痴腳

唔射on9

你J之前J到上天嘅莫拉達連意甲都踢唔掂

靠巴鳩點攻

Bakayoko 踢ac 拎man of the match 個陣你咪又潛水
不過二線聯賽J黎把撚咩

Av冇比比鳥真係中遊水平

潛碌鳩咩
未又係垃圾冇人買

意假有邊間出得起錢
除左拿玻里、蛆記、國米正常少少之外
全部都係乞兒

你係勁果d未有人買囉
廢撚到藥鳩以d搵鬼會出錢買佢咩

沙sir睇中場係有眼光
咁後生仲有得繼續進步

羊 係full paid 的
廢就廢

放去愛華頓都話呀

曼聯wo大佬

當你知道英國政府ban鳩你入境
你都大無私奉獻 幫英國政府打武肺

油王既大愛唔係常人可以理解

On9
如果有人買=勁
你又屌鳩達子
按你邏輯達子高價甩貨俾馬會應該勁到飛天

tmr係正選出返黎之後就後備
睇黎都唔洗旨意買斷

唔係wo，撚仔咪好易捉摸
對親上半版必失分

打lkk都唔出TMR

Ac個教練都弱智
Tmr缺腦，但都有d身體質素，又快，又撞得下

條後防比Lkk屈到

講緊意甲呀你踢得好佢哋未肯比錢買囉
藥鳩擺到明都踢唔出閪女人想收番果個身價
有鳩人買咩

對tmr咁有信心呀

係人都知你實借 唔洗買斷你又有得用 爽YY

干地將獌狗蟹貨當寶

又bin人都走左啦

所以國米咪財困

2m 有幾蟹姐

我上面講咪講左意假多乞兒+二線聯賽幾好表現都唔洗J

唔計LKK
其餘果3件加埋10m都唔駛

派追大戰

講緊要踢得掂意甲好表現佢哋未肯出錢買囉
J碌撚咩
踢到藥鳩咁嘅水平撚會有水魚肯買咩

人工貴
今年歐聯又咁早出局
拎唔到多d轉播費幫補下財困

打交

underground出嚟穿過westfield先入到olympic park
另外嗰邊係舊好多嘅mall+舊區

傳奇B查又入波

Theo Hernandez
Ac未肯比錢買囉都用左22.5m
人地未又係外借完買

廢到

Barnes>>>all chelsea winger

佢係ac個季踢得好
但季尾同加度素炒撚左大鑊先甩唔到貨
不過你ac出得起錢都唔會係西女人個價
你睇tmr ac 都想r discount 就知佢地幾乞兒

JT

隻馬天

踢得所謂好未又係合格水平
根本未又係一般水平

佢個陣踢ac 差唔多場場man of the match wor
咁都叫ac陣中一般水平
咁其他球員可以拎去堆田區

icic

自己check 番record啦踢26場正選拎4次Man of the match 叫差唔多場場拎

lkk今日上哂身
賽後係咪可以串柒番伊巴了

Ok
唔係場場拎但個季踢得唔差得未？
但都未去到一般水平啦
至少係意假都有中上水準

派追打比又開戰

干爹

中遊水平就有佢份
個上字唔會有機會出現佢身上
亦唔覺得佢咁嘅表現會有人出多過20m
買佢

有冇人同我一樣想lkk回家

安睇黎已經準備做新奧燒

今年頒獎禮有機會見 少女干女了

干爺今季拎意甲大巴大巴咁車尻你地班忤逆仔

控波咁撚垃圾 用返譚狗算啦

講緊ac 個季...

佢應該幾岩撚蛇用
係撚蛇最愛嘅步大力雄
又速度型

干嗲又嬴

就係講緊AC果幾季

落車保平安

Lautaro Martinez 勁d

用雲狗交換

A米 國米 都未打祖記

可能仲有變數

魯狗一定要走

沙爹係無辜的

未開季班馬撚j到出血嘅安仔同電欺都唔出

韋利安 抱著摩佬安睡

內戰

唉

有錢又有品，唔係我地d凡夫俗子理解到

油王玩波只求打個和，最緊要大家開心

今晚大家一條心，撐哥蛇

迪布尼今日算係打咩位，係咪假9

以為睇緊精華

英超20/21球季已經大結局 多謝各位收睇

80秒

零防守

岩岩有ching話意甲太多空位
阿狗一黎就表現咩叫咪一鳩樣

癡撚線

熄得機

迪布尼呢球cls

哥迪奧拿唔排9陣 歐聯都係佢